如果係南亞人送外賣，一定要係佢面前打開外賣袋，點算齊唔齊

南亞人好鍾意偷裡面d野來食

佢地呢方面好醒

唔會少左一整份野

只會每樣偷少少

想迫死我地南亞人？

有聽過會有D細路偷pizza
即係趁個司機上左樓 偷電單車上面D外賣
其實好多藍屍細個都係咁上下
細個玩人門鐘 周街踢波
老左就鬧南亞細佬咁做無家教

種族歧視無處不在

唔關南唔南亞人事，一句講哂又係人窮累事

點會，只會多左咖哩料

南亞手足。

啲南亞狗古古惑惑中文地址又唔識睇
學乜9野人係香港送外賣

到9

唔會有機會check，你一接住外賣佢就入𨋢走人

係做外賣師既福利，飲食業不嬲都包伙食

你唔識玩姐
揀貨到付款

五毛又帶風

佢地扮唔識
嗌你落樓攞就識

我通常打去餐廳叫佢聯絡隻南亞狗話個地址佢知，最後都死死地氣送過黎

好多南亞人掛個外賣係門柄到就走
同埋佢地成日整瀉哂d湯，foodpanda個客服話會退錢但係最後都唔會退

又玩群眾鬥群聚
支共